有冇中上質素爸爸想收養中上質素兒子

讀得成書（中上）
身體唔算健康但應該夠服侍你百年歸老（中）
性格隨和就得人（中上）
肯做家務（中上）

overall: 中上 (四捨五入)
諗到再講同調整評級

有冇中上爸爸想攞個不肖仔同我老豆交換
留下tg 乖仔會主動嚟孝敬你

埋嚟睇埋嚟揀

女就要
仔躝啦

比D時間小弟
搵個靚女幫你生個全新既

香港地要個仔黎有咩用

睇#4

但係你樣子下下喎， 所以總和都係中下。

樣子中
身高上

對比香港人(excluding 連登仔)水平

維持中上評級

玩跑online 咩

best 5?

屌
我咀角瞬間向上升

29
phys 5**
中文寫作5**

真
講大話死老豆(而家嗰個)

人生online
好撚tough